通通下渠連廁所泵個頭都塞左落廁所呀！！！

拎唔返出黎 唔通要徒手拎返個泵出黎

lm睇進展

爆石無廁紙

屌你

唔一定徒手既，你搵個保鮮袋隔住都可以既

事後當無事發生過囉

而家諗住帶師奶手套徒手挑戰

拎完洗手咪算囉

完全拎唔到出黎 塞住左

我諗起個煲蓋

拎多個泵泵走佢

今次仲慘過煲蓋

呀媽已經拍緊門 話搞咩搞咁耐

帶手套大力啲拎出黎啦

塞多兩錢重

用口

攝拎住左 抆整都抆唔到出黎 彈到成面廁所水

今輔真係食屎

扯出黎個下連原本塞住既屎都一次過抽埋出黎
幻想個畫面都

沖多兩次廁啦屌

其實手應該都唔得，要大把鉗

搵有齒餐刀鋸穿佢就鬆晒啦

樓主試下開洞啦

爆緊石笑到傻左

就係你依啲on9搞到底層爆屎渠

我唔會咁衰 格硬沖落廁所
我塞好過人地塞

搞掂未

沖鬼到落去咩
只會啲水湧去你廁所地下

用手通啦

留明

好撚慘

買個大d泵頭既泵泵返個泵頭出嚟

留名

用地拖通on9

搵支鏍絲批兜野隊穿佢再拖返佢出黎
再搵塊布抹返乾支鏍絲批擺返原位
事後坐底食返口煙當咩事都無發生過

點解個屎坑裏面紅色嘅

再拎多個泵泵走佢

通到未

用手攞返出嚟咪得囉

噢

岩岩屙完屎?

又係樓主你

我怕樓主一陣隻手都卡住埋，要單手打字求救咋。

試下入佢中路

睇怕係啦

帶套屌過肥婆可唔可當冇事發生

用界刀界爛
容易啲攞返出嚟

點會泵到咁入

支棍頭好似可以擰，試下將支棍擰返入去，之後掹返出黎

已搞掂 最後拎把大水喉鉗夾返出後
但一夾起上黎果下 彈到成面屎水

柒事總是發生在我身上

今日已經擰過 都套唔返實